覺唔覺得鍾意釣魚既人好on9？

心諗坐係度幾個鐘等條魚上釣
我不如去酒樓叫條石班
最on9有啲人釣完放返條魚落海
冇啦啦整損條魚個嘴
完全唔知做乜柒

駁吾倒

吾你老母呀吾

講野咁冇家教

駁唔到

上星期釣既 同佢玩左陣放返落海了

釣完上黎掉返落海再釣過，咁樣算唔算虐待生命

有冇幫佢貼膠布再放返佢落海？

生前釣魚，死後比人釣返

你個仆街仲要放佢係地話玩陣

咪撚再玩鳩啲魚啦

( Show Blocked User - 扯旗掂到月球 )

屌5p都要屌出禮貌同教養自問真係做唔到

樓主係唔係覺得釣魚只係等上釣同拉杆？
上釣之後個過程先至最正，係耐性，毅力同鬥志既挑戰，如果釣到大魚，要慢慢令佢根疲力盡先拉佢上黎，佢如果用力游走唔可以死同佢拉，要放下線拉下放下咁，唔可以太大力拉斷線之餘又要起魚絲放盡之前令佢力盡，好需要技術同耐性！

虐待動物仲講到好理性咁
你都算無恥啦

左膠大愛撚行埋一二邊啦！夠薑成世食齋唔好食肉

咁係咪夠薑成世食齋 你班撚樣唔虐待d生物
係唔係呀？ 你答我啦 答我啦
唔係呀麻 你收嗲吧啦

駁唔到
Btw養寵物又算唔算，本來屬於大自然，但困係一個地方道養

算既開多個post

有傷口有血就會比其他魚聞到
同將一個人放入獅子籠無分別

啱 所以我釣完一定食左佢

魚唇撚會出血咩成班岸鳩唔識扮識

咁又唔係既，正常鈎到咀都冇血，唔用倒鈎都係有個窿仔，正常緊係識好返

利申有釣過魚

但無啦啦搞鳩條魚做乜

每一次釣魚等同與大海進行一場激烈的搏鬥，一個又一個驚心動魄嘅故事，樓豬係唔會明

所以我都駁唔到

釣魚興趣的確係幾自私行為，但有時有大魚會拎返去食，釣到細魚，當然係放生落海

On9仔 而家我地殺動物會慢慢鋸咩

同意 釣魚果D都係仆街黎

整損條魚個咀就唔知做乜柒
咁蒸撚熟條友又算乜柒？

認同

咩友？馬友？

你地都on99 邊個講放反落海會死 唔係勾到內臟同呼吸系統根本唔會死 同埋樓主釣魚目的未必係食 叫條班？ 釣魚既過程你唔明不如唔好出聲無人怪你 無啦啦沖出尼柒真係唔知你想點 釣魚可能係為左你點樣釣到自己既目標魚 而唔係攞唔攞走條魚或食左佢 做每樣野只睇得咁表面 低質樓主

魚魚有靈性

你咁講不如食素啦樓主 鬧下啲農場人 養啲動物尼殺 尼賣

吹呀

錯！ 係你可以講服全世界唔食肉 咪唔虐待囉垃圾

On9 一殺佢即死？ 勾佢痛啲 定一刀刀 或放血辛苦啲 你唔知點殺豬雞牛不如收聲

而家好似你去打獵咁, 你為左食隻豬先去打獵, 我覺得無問題
但係而家係講到你去玩鳩隻豬又整傷佢而唔係為左食, 係娛樂就好似好戇鳩

已經釣到魚

豬：好彩佢係為左玩唔係為左食姐 執返條命好彩好彩

你咪比人整損個嘴之後叫佢不如一刀殺左你囉

你覺得係虐待咪報警囉咁撚多口水

係呀